	=================== M U T A N T  R E C R U I T I N G  A P P ===================

Se podrá ejecutar la aplicacion desde consola mediante el siguiente commando alojado dentro de la carpeta /bin:  java -jar MutantRecruitingCMD.jar <dimension de la matrix de adns>
El mismo programa esperara a que se ingrese por teclado la configuracion de adn a chequear por el programa. Ejemplo

java -jar MutantRecruiting.jar <5>

ATGCCA
CAGTGC
TTATGT
AGAAGG
CCCCTA
TCACTG

(se podra pegar todo el patron junto y pulsar enter, o, linea por linea)

..devolviendo como resultado el siguiente mensaje "Is mutant:" true o false segun corresponda 

Hipotesis: 

	1- No se considera como condicion para ser mutante mas de una cadena repetida del mismo carater. Ejemplo
AAAAAA
AAAAAA
CTATGT
AGAGGG
CACGTA
TCACTG

(Se puede tambien probar, desde una IDE de desarrollo pasando como argumento -n <numero>)

	2- Pueden existir 2 personas con las misma configuracion de ADN, pues entonces no se valida la unicidad en la BBDD
	
	
	
2) Queda expueta una api hosteada en google cloud con el siguiente endpoint segun lo explicitado en el enunciado
POST
https//mutantrecruiting-176619.appspot.com/mutant

3) Queda expueta una api hosteada en google cloud con su correspondiente base de datos (MYSQL)* con el siguiente endpoint segun lo explicitado en el enunciado
GET
https//mutantrecruiting-176619.appspot.com/stats (al ser el unico servicio GET expuesto se puede obviar el /stats) (No es considerado bug)

Por motivos de acceso el codigo (bloqueado desde ciertos lugares) esta hosteado en bitbucket y no github como lo pedido en el enunciado. De ser condicion necesaria para su correccion se puede mover sin problemas.


*Se interpretó a partir del enunciadp hostear un bbdd en google cloud y no utilizar una base de datos en memeoria (h2/hsdqldb). De todas maneras es casi inmediato tu cambio.

Aclaraciones: - Por motivos de tiempo, al momento de escribir dicho doc, no se llego a agregar el logeo de la aplicacion. De ser viable una extesion de tiempo, se agregará junto con cualquier otra sugerencia.
			  - Por motivcos de compatibilidad de plugins, el jar ejecutable con sus dependencias fue realizado con un pom aparte, mismas clases. hosteado en (https://ngonzale@bitbucket.org/ngonzale/mutantrecruitingcmd.git). 




